［此貼必火］港女禮物

火你老母閪咩大陸仔

開喺天漄啦屌你老母

有創意

以分手既方法黎講

屌你老母

是否怕男友送給你？

11位港女偷偷留下負評

火你老母 負皮 上一頁

港女真係咁現實要收真iphone？

Dulox...
假架d dom
用左分分倌爸爸

分分鐘做爸爸

朱古力嚟㗎

火你老母

港你老母咩
上面啲人咪講撚明負評你啲蝗語囉
有眼疾定腦殘呀仆街